128 維園遊行 （已獲不反）

等我又洗下版先

連登已經報廢！行動post打春袋冇人推！

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

128維園見

維園見

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

推

全民black bloc維園見

128

出黎呀香港人

幫推

有不反唔係唔出黎啩